其實有錢佬都係靠老婆起家

老婆果邊有家底有錢所以先可以發大黎做
好羡慕可以識到有錢既另一半

馬壯，過得去

漁民，隨時冇命

誠哥